要人留言黎發展既故好煩

係迫人留言推post
如果咁樣上熱門既話真係好on9

補充返: 係用留言次數黎投票既post

但係人哋都開喺講故台啦
仲想點

霸撚住創意台喎
同前排揭尾故一撚樣

咁好多野都唔應該啦
大撚把都係樓主一條友留言就推上熱門

搬返去故台先啱